有人向雜總建議開展第二次文革

簡單講解：
有人感到共產黨不能緊緊控制所有空間
所以要搞二次文革，去催趕所有不願受共黨治理既組織力量

自殺行為

鬥地主

之前共黨咩都冇緊係同你鬥 而家

真係搞第二次文革應該共產黨死得仲快

全部走資派、地主、業主都要拉去批鬥！！
土地都是國有，民所共有的！！
要真共產，平均分配！
唔使錢買樓的日子快要來臨！

支持！ 內鬥好啊，中國人不嬲批鬥自己人最叻。

面家臭閪支那外匯儲備

當年黑五類五合一變左共產黨
變埋右

頂

雜種：你on9嗎

支持！

又文革仲唔打贏貿易戰? 都無貿易無敵哂

支持

死十億人先啦

俾你統治咗七十年，仲有幾多人肯拎條命出黎玩呢啲嘢，宜家啲人冇咁單純任你鬥，隨時還拖爆發內戰

香港有冇份玩

雜種昏

第二次大躍進好唔好

Do it